究竟我仲係咪大家嘅手足？？

除夕我自己一個過？
我係咪成為咗condom啦

搵黃絲天使陪你

我都係轉投藍營啦

你早已是啦

係你拉攏我

係

我仲衰過一張廁紙

唔好想！

小朋友講嘢大人行開！

咁你仲唔走

我陪你啦

可唔可以唔好係你🙏🏻

係 手足
定係condom?

可唔可以唔好可唔可以唔好係我🙏🏻

唔係你就ok

你之前都話聖誕自己一個過我屌你

事實係

你有我

咁我自己過🙏🏻

我已成condom

傻豬 condom有用過你

嘻嘻。。你叫我傻豬牙？

...